# Расписание автобусов БЦ Бенуа #

[Скачать в Google Play](https://play.google.com/store/apps/details?id=name.mlopatkin.shuttle)

Приложение поможет не опаздывать на автобусы, доставляющие сотрудников в бизнес-парк "Полюстрово" (Санкт-Петербург). В приложении имеется информация от рейсах от площади Ленина (автобусы компании «Теорема») и рейсах от метро «Новочеркасская» (для сотрудников компании «Яндекс»).

Приложение может автоматически определять, где вы находитесь, и показывать наиболее подходящие автобусы.

ВНИМАНИЕ! Данное приложение не является официальным, никакой связи с управляющей компанией «Теорема» автор не имеет и ответственности за работу и своевременное обновление не несёт.

Приложение распространяется на условиях Apache Software License 2.0.

## Сборка ##
Для сборки нужны:

  1. Java 8 SDK
  2. Android SDK (с установленными платформой версии 27)
  3. (опционально) Android Studio

Нужно создать файл local.properties в корне проекта, в котором указать путь к sdk:

    sdk.dir=/path/to/android/sdk

После этого командой `gradlew assembleDebug` можно собирать